【微博暴動】武漢市委書記要教育武漢人對習近平感恩戴德！

習帝英明神武萬歲萬萬歲

又暴動

上街暴動先係架嘛

唔知中國人幾時真係上街
但一黎一定會一發不可收拾
藍絲既勇武程度我地全部領教過
佢地一黎就出刀砍人
好似茂名示威一黎就煙花射警察
如果中國人真係上街
共產黨days are numbered

微博暴動 反了反了

感恩你老母

人民唔係黨員

其實心低裡都好多不服共產黨

聖上英明

你老母微博暴動關我撚事咩

我們要求言論自由

日日mon微博打飛機抗爭

不要對芝麻仁有過高期望

就算大陸人 真係唔服共產黨也好
但佢地對港澳台彊藏的立場咪又係同共產黨一致
大陸人始終都係推崇中央集權+民族主義個套
佢地反共 分分鐘同香港藍絲的理由一樣
係嫌共產黨唔夠極權同強硬咋
同爭取人權係兩回事

由始至終 大陸人真心唔買buy自由民主個套
佢地係唔會講公民意識
就好似中國朝代變更一樣 只要有造反唔會有革命

日子過得像蜜一樣

支那人快啲感謝主人啦，洗腦教育嚟啦，ya

push

真係咁咪坦克碌豬

新時代社會主義反抗模式

微博暴動

全盛時期微博一日可以暴幾多次動？

如果真係全國暴動，你碌得d幾多，d大陸豬唔好聽講句，人地一暴動起上黎狠過香港人幾十倍，最低消費都推翻晒d警車

為保命保政權支共會不惜一切, 一日老解唔反支共都係千秋萬世
以支那人既自私性格係永遠唔會成功